一直覺得呢首歌好岩呢次運動

班黑警一直不猶疑咁將示威者往死裡打，因為佢地自認為佢地係正義，播呢首歌相信會令佢地部份人及而家一班奶共既藝人自愧形穢

想問下當年唱呢首歌既藝人係咪全部死哂

找到比較清的一條片